[Ict jj] 自修邊個module好？

自己本身讀module c
黎緊諗住take 2018 ict

想拎5 or above 係咪考module a會好d?

同埋想問下 邊到會有elective既資源 ？
因為ict呢科本身都少資源
網上邊好多都係core既資源
反而elective好似真係接近0

Programming 易拎分

本身無咩點接觸program

反而見database 都係做下sql 好似易上手d

有冇IT知識既background？
例如有寫網頁底既可以試下multimedia
有寫過下program既就system development
如果乜都冇就好似multimedia容易自修d

database先最易

Module C 2013 5*
其實唔難，唔好諗到好難
佢要你答既野好白痴
唔好因為自己覺得唔似答案就覺得係錯
佢要既就係白痴仔都識答既答案